1. ФУНКЦИИ В Java Script
Функция в Js - это условная «коробка», в которой хранятся группы определенных инструкций заданных программистом. Мы загружаем в эту «коробку» необходимые данные (аргументы), она производит  расчёты и выдает назад результат.
Уникальность таких «коробок» в том, что это очень гибкий универсальный инструмент. Мы можем создавать их под самые разные задачи и в самых  разнообразных конфигурациях.
Одним из основных же предназначением  функций, есть чистка кода от возможного дубляжа.
Также важным есть то - что функция является объектом, соответственно манипулировать ей можно также как объектом.
2. АРГУМЕНТЫ. Аргументы для функций это переменные которые мы передаем в функцию. Так как изначально - функция создается с условными переменными, аргумент и является для функции инструментом. Ну как-то так:))
